Rock哥真係好撚型

成個矽膠公仔咁
柒到

佢啲片真係正
有自己style

都係個句 唔該大家subscribe我 唔鍾意嘅話屌柒我 俾個dislike我

劉馬車夠有自己style

識野

好撚正義 g持

所以馬車咪比連登仔棒到上天

唔同層次

有point又好笑

屌 嗰陣聽到if you smell 成個人起哂雞皮

想睇佢真人個樣

我覺得keep番依家咁好啲